[
    {
        "randomId": 84
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Inuma mu kigega",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Umuvumu",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jya Ruhushi imbere tujye gukwa nyina w'urwumvu",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Uburo ku rugo",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mabanda imbaragasa",
            "option_1": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_2": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_3": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Ikinyoro mu rubavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Ibirayi",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Ifuni",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana nkamutega amasunzu nkamutuma mu ishyamba",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera nyamuremure waje kera",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Amaguru y'umusambi",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cyamusamasama cyamunumanuma inka z'umwami zirasana zirahira",
            "option_1": "Agahinda ku mutima",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ikiyiko ku mbehe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Uturaso ku murundi",
            "option_3": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    }
]